荃灣好食黃店！！

大埔人唔係幾熟荃灣 求荃灣人幫幫手

唔好食龍門

利申食緊

Zeppein hot dog啲熱狗幾正 食完可以去埋隔離黃店茶半香初飲珍珠奶茶

甜品可以揀荃新天地2期雪糕店，唔記得咩名

雲貴川

黃色經濟圈的障礙

burgerland 仲有隔離間咖哩

食過！！好好食！！

最緊要係個熱狗收銀妹妹

孖寶車仔麵 地道館 蝦麵館 江湖小棧都ok

台風同團都ok

光榮冰室，同旁邊全記點心
同一個老細
全記點心特價雙拼幾抵食

burger land 都好食

黃？

素悅軒, 佢地d湯特別推介

台風
新記

轉角見

台風，豚道樂

熱狗真係正,不過依家冬天要即場食,唔係D芝士硬左無咁正

光榮

巴打識食

想問一下 莎樂美 係唔係黃店

PS 啲耶食難食到閪咁

秘

唔知藍定黃
一般豉油西餐啦 食個情懷only

難食到嘔,就算黃都支持唔落

我覺得個湯幾得意嘅 浸住塊梳打餅
野食就同花園餐廳差唔多質素

食過次隻蝦臭既，即刻埋單豪俾佢，差d嘔返個晏就出黎

咁應該要間餐廳免翻單先啱好嘛

留白
秘
return coffee 362

藍

秘
不過要排

正呀 貴少少食beans
荃豐多cafe

baba station 超黃 好味

呢間野好撚有歷史
開左差唔多三十年

老老柒柒，兩間都麻麻，burgerland以個價位嚟講都唔係咁正。

甜品推介Aroma，雪糕食Sogno，煲仔飯食江湖小棧。

識食一定食Return Coffee 362
啲pasta不得了

仲有齊柏林熱狗個芝士辣肉醬薯條

荃灣果個地道館好似唔夠新蒲崗果個

Aroma Dessert Cafe

地道藍？fb said

食過 好正

台風

有傳係藍，食都食黃店先
啲扒醃到鬆晒

光榮都無人講

大丼家

sogno gelato

差過花園啦

荃灣果個據聞俾人聽到話要打死黑衫

竟然仲未人有人提新記冰室
老闆早幾日先響荃灣公民廣場講黃色經濟圈

蝦麵店

轉角位就係龍門
咁請大家分散幫襯

大don家 燒牛肉飯幾好食
burgerland burger幾好食
茶餐廳黎講光榮冰室幾大份抵食 信人認為一般好食但店員好nice

拉麵就 豚道樂 同 台風
個人認為豚道妹好食啲 台風就味濃啲

616 個沙爹湯底 好食

森美

小廚

樂意廚 藍撚到仆街！

好黃

荃灣真係好多好西食
仲要都多黃店揀

黃
點解咁多人負皮我

我親耳聽住太子女同啲阿姨屌9黑警
8月尾既事

我食過孖寶
好撚鹹

Check 完幾個網都無佢既記錄

616十二味 支那人有ohe開wo ?

坦白講 茶半香初真係好撚難飲
飲佢推薦嘅碳燒乜Q奶茶
屌 茶又臭 又奶粉 又水份多
punish咗自己 大佬 黃店都搞唔掂
利申 Zeppelin 同 burgerland都首推

巴巴站幾年前轉咗手 無咁新鮮咁
我食幾次都肚痛
光榮個煲仔飯好食到排一個鐘都抵

留白

茶半啲嘢仲要唔平……

試吓江湖小棧

有無汁？

日日下午食森美

台風 蝦面店 轉角見